同嗒「姊妹花」摸胸揸臀 港大男2年後被控認非禮

喜歡健身運動的男大學生，數年前就讀中學時，結識一對同校姊妹花，並與其中就讀低年級的妹妹成為由戀愛至性話題無所不談的親密朋友。男生剛滿16歲時要求與對方再進一步，兩人遂相約在學校戲劇室「make out(親熱)」，學妹被脫光卻在最後一步拒絕與他性交。兩人事後仍保持聯絡，惟學妹突在兩年後的男生18歲生日當天，往報警指控遭男生非禮，並揭發其姊姊也曾遭男生揸臀。該男生事後被捕，今(28日)在區院承認兩項非禮罪。

現年19歲的被告男生身材健碩及樣貌端正，今由母親陪同到庭，承認在2015至2016年間，分別非禮12歲X及18歲Z，X及Z為姊妹。法官將案押後至明年1月18日，待索閱其感化及社會服務令報告後再行量刑。

辯方求情時指被告現時為香港大學二年級生，其父從商，家境不俗。辯方指被告在內地出生，年幼便被帶往澳洲讀書，惜英文未能追上，使自信心不高及難於建立社交關係。被告12歲時回港就學，成績一直不錯，更喜歡上健身運動，後卻因事與同學爭執出手而被禁足。被告在2014年的一個活動中認識案中姊妹花的妹妹X，X並主動向他發出交友邀請，兩人便成為Facebook朋友。X不時試探問被告有否女朋友等，而被告初時因見有學妹仰慕自己而開心。

惟X其後與被告不但談論男女問題、又問被告曾否喜歡她，更與被告談及敏感話題，並分享與男友親密關係詳情等。就在案發前一天，X告知被告與男友相處不快，被告一時鬆懈而犯了無可補救的錯誤，而被告剛滿16歲，愚蠢以為雙方同意下的親密行為不算違法，故向X多次重申要「within the law (合法)」。被告及後在X拒絕後，並沒有強要。

事隔一天，X並再找被告討論兩人關係，及後又續發送大膽、私隱及與成人有關的訊息予被告，又分享她與音樂老師的關係事情等，被告只是被動地回應，辯方並呈上兩人的訊息紀錄。X期間結識了外國男朋友，便與被告及同學等少了聯絡，但X去年初分手，便又重回學校圈子，與友人談及與被告當年的事情，被告得知後，與X因此發生爭執，質問X「點解要咁講我」等。X其後更在被告18歲生日當天往報案。被告當時正應付升學考試，本想入讀港大工商管理法學雙學位，終未能考獲該學位所要求的分數。

辯方續指至於X姊姊Z，案發時與被告同級，兩人事前亦同參與泰國遊學團，期間發生親密行為。惟兩人回港後並沒有再發展，至案發時，被告在學校走廊遇見Z，因兩人早前的親密行為，及他自己喜歡健身，在碰觸Z臀部時曾言「你要做多啲運動」，愚蠢地以為可以這樣做。而Z當時已即時報告校方，被告更因此簽下一張行為承諾書，以為事件告一段落。被告現已知錯，及在事件後變得成熟。

案情指X、Z及被告於案發時同讀一中學，X與被告為親密朋友，經常在Facebook聊天，話題包括戀愛及性。在2015年5月，就讀10年級的被告詢問7年級的X，可否與他「make out」，兩人遂相約放學後在戲劇室見。兩人擁抱，被告脫掉X衣服，摸X胸及指插X私處等，被告嘗試把陰莖放入X陰部，問X「can I put it in」，但X說「No」，並推開被告。被告的陰莖沒有接觸X陰部，及後因聽見有工人進入隔壁房間，被告逃去。X事後告知朋友事件。

X姊姊Z在2016年9月時，在學校走廊遇到被告，兩人當時就讀12年級。Z突遭被告隔褲揸臀，Z拍被告的手，被告才放手，Z事後把事件告知朋友。

靚仔毒撚被黑警嚇到認罪？

追到，同追唔到之間，呢D灰色位置好易出事。

追溯期有幾長

點解會認

辯方指被告在內地出生

Ok唔撚洗睇了，支那人

咁都可以比人告

咁都有得告？

X並主動向他發出交友邀請

#metoo
#話咁易

一世

所有行為都係X做主動
咁都告得入
係咪威迫認罪?

報導不中立，寫到個男嘅好無辜

痴線

可能唔認搵樣再重啲嘅告

大陸仔 食晒姊妹花
兩姊妹又臭雞
打和

HKU真係多風化撚

千萬不要係Google搜尋HKU精算畢業裝cam偷拍犯夏健祺的名字！！！

cls

女權撚真係 CLS

女權撚真係 CLS
佢地不如自己單性繁殖啦

佢認罪喎，有錢仔冇非禮點解唔搵大狀打甩佢??

好on9

哦
有錢仔

摔碟後兩年個閪先有反應覺得反感，
究竟係生理定心理問題？

係財政問題，佢當年無找數

居然無開名
好意外

哇屌你除撚埋衫先撚化你

點解「教會」咁多 牧者犯「禁聲的暴力」就臭屎密冚

但成日畀人meetoo果D
都系冇權冇勢既一般男人

姊妹井
個妹肯定非處啦咁撚淫

被告男生身材健碩及樣貌端正

報紙佬普通樣都寫到好撚靚仔
但寫得端正應該都偏樣衰

所以話上差館死唔認罪

12歲已經可以指插係咪即係已經唔係處

i school 真係好淫亂
個女既咁細個已經同男友搞 重要話畀另一個男 (被告)知 引鳩佢
點知臨床一句reject 再加告非禮

現年19歲的被告男生身材健碩及樣貌端正

希望有日真係打仗果陣 呢啲臭雞全部俾人用 印度佬或者伊斯蘭教果種方法對待

如果咁都入我諗好多人都要擔心自己被metoo
利申:嚇到就瀨屎

人讀港大 我讀港大
點解我無哩啲機會㗎

12歲
幾多年都告得
但18歲個個好明顯係事後反口

咁都計？冇屌到 又對方同意下摸 屋企有錢點解唔搵律師教你點拆

嘩 個追溯期仲長過我地所有人條J加埋再乘二呀

細過十六歲
其實冇得唔認

支那人都係咁話 我覺得2隻臭雞衰過隻有錢支那人多多聲

未成年就衰硬啦
但家姐嗰單似普通調情多

Cody偷拍睇人全相都無事 佢會有事咩

被告男生身材健碩及樣貌端正

有無圖

兩姊妹個老豆真係慘

識玩。
拒絕完人之後再撩人傾咸計

事後唸返起覺得唔鋸再報警

死臭閪

仆街抬起個隻係男人腳

屌，最衰起唔撚到底，正八婆

淚灑雪廠街

被告在內地出生被告在內地出生被告在內地出生被告在內地出生被告在內地出生被告在內地出生被告在內地出生被告在內地出生被告在內地出生被告在內地出生被告在內地出生被告在內地出生被告在內地出生被告在內地出生被告在內地出生被告在內地出生被告在內地出生被告在內地出生被告在內地出生被告在內地出生被告在內地出生被告在內地出生被告在內地出生被告在內地出生被告在內地出生被告在內地出生被告在內地出生被告在內地出生被告在內地出生被告在內地出生被告在內地出生被告在內地出生被告在內地出生被告在內地出生被告在內地出生被告在內地出生被告在內地出生被告在內地出生被告在內地出生被告在內地出生被告在內地出生被告在內地出生被告在內地出生被告在內地出生被告在內地出生被告在內地出生被告在內地出生被告在內地出生被告在內地出生被告在內地出生被告在內地出生被告在內地出生被告在內地出生被告在內地出生被告在內地出生被告在內地出生被告在內地出生被告在內地出生被告在內地出生被告在內地出生被告在內地出生被告在內地出生被告在內地出生被告在內地出生被告在內地出生被告在內地出生被告在內地出生被告在內地出生被告在內地出生被告在內地出生被告在內地出生被告在內地出生

12歲臭雞

呢啲禽獸要攞去打靶

冇晒環境證供佢唔認嘅話根本入唔到佢
佢肯認嘅話即係佢有做過亦知道自己係非禮啦
咁都有得鬧條女？

Chicken

如果當時你情我願 事後告鳩人都得？

應該係因為細嗰個案發時，只係得12歲，所以不能視為有自主能力作出同意，被告如果要唔認，只有：1 否認有發生過呢件事，2 當時無掂過個女人仔， 3 有關接觸不存在indecency，或者4 佢真心以為個女仔已達合法年齡…

屌你老味咁都得
中間嗰兩年一直都冇事 兩年後突然間覺得兩年前被侵犯？

直到麗瑤死果日

屌不如再多幾年再告

臭西姊妹

點會係 報導寫一個grade10 一個grade7 擺明2個讀國際學校 嗰對姊妹花讀國際學校屋企窮得去邊 乜都話勞資糾紛

雖然個妹真係好仆街 無啦啦心情唔好就走去報警玩鳩人

勞？

唔識玩哂哂，係我就揸胸摸臀

事隔一天，X並再找被告討論兩人關係，及後又續發送大膽、私隱及與成人有關的訊息予被告，又分享她與音樂老師的關係事情等